老實講 建議將活動時間間距拉長

明顯我地原本活動無咁密
之後變左好多人出黎
因為活動密左 自然宣傳唔夠
宣傳唔夠 加上分散各區 人數少 好易比狗咬
建議拉番上宣傳 活動集中番於1點or 2點
By 暖氣軍師

留名睇你比人屌係休息撚

咩鬼到屌 唔係百屌成材 而係屌走曬真心為運動嘅人

Agree

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

一早叫你地一個星期只搞一次活動